今日做野碰著拾音社個MK 主音

今日做野咁岩見到條撚樣
招呼都唔打 勁撚臭串
擔住飛煙上我車 屌佢老母
我話我聽過佢隻歌不下四次
佢一句野都無應過我
但聽講原來有錢仔黎
佢拍Kiss kiss kiss 個MV 係係佢阿爸其中一間屋
阿爸係大陸其中一個建材公司老細

好grape

你咩車黎
做咩無啦啦騎劫你架車

做野要車佢去上公司

無人識佢

我識

樓主自己攞黎柒

柒你老母

HBC？